---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6523"
date: "2008-05-24T14:59:48"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Oh, gestoppt habe ich die Zeiten noch nicht, sind aber sicher noch ausbaufähig.

In Sachen ft-Version hast du vollkommen recht. Das 1-Kanal-Dingsda muss ich wirklich nicht haben.

Gruß,
Harald